理性分析巴塞出局原因

廢囉on9

巴塞輸自己
冇得怨

假波

合理

假波黎

理性分析.

加多個
無黑哨